adidas呢排係咁谷eqt support

Boost底都出埋

哂氣 世上唔會有鞋超越到nmd

Eqt 十卜香港賣1400

其實幾正

靚過風濕貼鞋

其實真係唔靚
不過依家所謂潮流就係無視審美觀

普普通通啦

係咪呢對?

上網買一千鬆

鞋帶果塊膠好易收皮

如果eqt support ultra冇塊膠真係幾高質